[突發有圖] 去超市買野姐, 駛唔駛著到咁

呢d又真係有圖

摩牙

好想撕爛佢件背心再瘋狂掃佢粒lin

明明唔洗撕已經可以玩

有啲似大廚檸檬

好想俾佢屌屎忽

好想揸對及手波

好想奶佢lin頭

泰國

睇完想彈佢粒LIN

泰大奶

痴撚線一定好好渣

濕晒

哇

J 死人

泰國？星咖波？

gay佬真係高質d

MOKO 一田??

其實著到咁係咪一定係gay??

其實有冇直佬會著呢d衫

好多基佬

收銀阿姐濕哂

一定係gay佬

咁少鬚 testosterone 咁低都操到咁大隻

邊撚到伏
不知幾正

Cls我係男人都覺得佢正

咁都不滿?

LIHKG 全港最大型同志交流區

2頁基佬

啲肌肉好實好緊
其實呢件衫係象徵性著咗

好結實

daytona?

之前睇過有幾張相係條女行惠康露左個屎忽出黎
依家搵唔返 有無巴打有？

gay

daytona側邊有三個制 佢隻錶得一個制

人地有資格普成咁出街

我係女 雖然身形係好
但覺得佢着成咁好樣衰

佢個胸肌好靚
呢款背心好sexy好摟屌

其實有咩問題，外國大把人都咁著出街。
係香港太多瘦撚，咁著冇肉唔好睇，所以冇人著。
然後見到人著就笑鳩人，話人基

著咩出街都要比班連登瘦毒撚批評

好想匿係枱底幫佢含

女仔有摟屌裙，男仔有摟屌背心

鴨嚟
唔好問我點解知

鴨冇問題啊

有徐天佑，一定有基圖/基故

原來泰仔黎,唔怪得

側面好睇過正面

快d黎俾姐姐抱抱 咪凍新親

最似咪HUBLOT
不過9成都唔係

問絲:鍾唔鍾意男人咁？

係

可以打多D
小背心 露點 激突

喺Gym room咁著都仲有得斟酌
出街咁著一定係Gay

咁撚正都伏

呢種背心其實好核突
著件正常啲既背心成件事就會唔同晒

入泥就係為咗睇仔仔

好撚正 一定係零仔
好可愛 好想攬住錫

又唔係女？伏咩？

點解核突？我覺得呢款先好
可以睇到大部分胸肌又睇到少少腹肌 夠哂sexy

有着等於無着
不如直接唔好着仲好

撚唔住啦

Jed thanks

咁撚多gay佬

咁不如唔著啦

件背心遮到少少嘅

一定係gay佬一定係gay佬一定係gay佬一定係gay佬一定係gay佬一定係gay佬一定係gay佬一定係gay佬一定係gay佬一定係gay佬

死基佬 死基佬 收皮啦

連登真係多基佬

DLLM

中和下先

死基佬出曬黎

係Gym到都好少見人著到咁
V到連腹肌都見到

就咁望似ap

好大隻

唔記得睇user name

Siam paragon黎

鴨？

點解永遠都係gay佬先操到咁撚大隻

寧願轉基

好想被佢瘋狂屌屎忽

@怒漢棍撞棍2

想要佢件背心包住打j

幾乾身喎